有冇人聽過呢隻牌子既手錶？

想買情侶錶同男朋友一齊用
有冇人買過呢隻牌子/知道點係香港買？
[img]圖片網址 [/img]

一睇就知係工藝品

咁既價錢 買呢d不知名牌子 不如買對G shock戴下仲好

未聽過但幾靚喎

想搵款特別少少嘅錶

非曬命

睇睇下我都想買

好核突

初步估計可能係d業餘工藝師既手作

特別肉酸

你就肉酸

其實一千幾百既錶睇岩款咪買，洗乜睇牌子

咪又係用日本石英芯

工咩藝品，microbrand 姐，千零蚊隻鍾意咪買嚟戴下囉

唔係太清楚點係香港買到